有冇連登仔開始覺得肺炎冇料到

係中共輸出恐慌既工具

咁你仲戴口罩黎托呀？

又燈

落街食野 一坐埋位 個個除罩談笑風生

中國又成最大贏家，股市go go go

成街都係人
啲人仲要打籃球身貼身

輸出恐慌然後支那自己全國停個幾月工?

一早冇帶口罩啦吹大

根本就冇咩死人
都唔知怕咩

係 歡迎你去武漢一轉

你係香港生存 學開西方野
冇諗過芝麻人個承受政府亂搞社會既能力有幾高

無啦啦做咩去

唔洗刻意去 隨緣

照生活就得

海港城呢2日多人到仆街

樓下餐廳爆晒場

我冇話疫情假
但一向大陸既野 天災有人禍成分 人禍有體制文化智商等等等等炒埋一碟就獲獲新鮮獲獲甘

諗住個肺炎可以殺下廢老
點知依家死得果2個

係香港人防疫意識高過其他國家先至暫時未有廣泛傳染

其實唔想戴，但尊重社交禮儀

防疫意識高同肺炎冇料黎 真係冇咩衝突架喎

再者 你行落街一次 望下班年齡過30班人

你會再問下自己防疫意識高係咪真

我。。

開始出街，打邊爐，睇戲

都冇野

係。。一冇罩就被人眼望望歧視

只係香港人防得好

岩岩有個支那女人瘋狂咳 仲係3樓除低口罩傾電話
自求多福

你食野唔除罩？